唔好再夾錢買office

買斷一世都唔貴

呢個係買斷唔係subcribe?

Office365先要每月科水